［ 死仆街 ］董建華：近期事件是明目張膽的政治要脅

【Now新聞台】全國政協副主席董建華發表聲明

董建華指近期的暴力已無關修例爭議，而是明目張膽的政治要脅，公然挑戰中央政府權威，形容小部分暴徒用各種方式擾亂社會秩序，企圖綁架市民、癱瘓政府、脅迫中央、爭奪特區管治權，強調這些險惡的政治圖謀是不會得逞，國家主權不容侵犯，香港治安不容破壞。

董建華表明全力支持以行政長官林鄭月娥為首的特區政府、依法治港以及警方嚴正執法，恢復社會安定繁榮，希望正義的市民站出來，向香港的害群之馬說不。

source:

香港就係由哩條死仆街開始落後！死走狗！冚家落地獄！

push

凡是敵人……

又少部分
即係聽日港澳辦又會係廢up

的確係政治威脅 冇威脅嘅示威示嚟做咩 你一係應承五大訴求 一係出解放軍 講完

ideas are bulletproof

正義的市民？

佢鹵味！腳痛就死返屋企啦！

緊係政治威脅啦 屌你。唔威脅你係到做乜撚野？

成兩個幾月，終於瞓醒？之前出席d咩會係咪夢遊緊？

含到雪雪聲

佢以前成日話"中央送大禮", 現在hk一野還返俾中央

腳痛就返屋企抖啦
咁多嗲,小心仆親

佢從來無醒過！點解呢啲廢人咁長命？！

屌你老母唔計你自己做嗰7年，689 777都係你條撚樣推上去，你害撚夠香港人未

689同柒婆都係你推薦比中央, 香港先冇運行

連家族生意都要賣比支共既廢柴仲好意思係度指指點點